Be Water撤

各位手足，大家一齊撤退，警🐶比人屌足全日，條氣一定唔順，出來搵人出氣，不要淪為沙包，大家一齊撤，香港有十八區，我地留命慢慢玩，不被捕不留血，大家加油！

對，久不久两三區一齊搞
佢地唔夠警方的

冷靜,現場決定,不要戀戰,不流血,不受傷,不被捕

就係成日話be water散水 ， 搞到差佬無法無天
唔應該再龜縮

唔好戀戰，持久戰來架

不要力敵,只能智取

我地目的係比港共中共壓力，
而家世界各地+國內反習團派都搞緊習總，
唔夠武力情況下唔好送頭，
達到一定既壓力下就一齊互相掩護散了，
打死班狗對大局無幫助，
持久戰持久玩